有冇有用既輔導熱線可以提供下？

唔要防止自殺協會個電話

賽馬及六合彩快線投注服務 (每注總額達$200即可享用) 1833611 1833633

足球快線投注服務 (在任何時段包括賽馬期間，每注總額達$200即可享用) 26006222 26006555

六合彩服務 1886 1883

區議員辦事處